點解唔想大爆發？加速攬炒有咩唔好?

加速攬炒有咩唔好

反正香港爛到貼地 重新開機有咩唔好

武漢肺炎真係最強手足

和你飛幾十個手足被拉，機場停得2日

而家黎緊幾個月，日日機場都拍得鬼片

之前示威得旺角銅鑼灣停，上水d藥房繼續爆棚

而家黎緊全香港都拍烏蠅，重新大洗牌

之前叔一燒燒得一條友，另加一條廢老比人掉死

而家有機會死20萬廢老，死曬呢堆廢老就有機會立法會翻盤

示威幾個月都係冇popo死，
而家有機會用肺炎殺班popo

快d攬炒唔好等

【攻略】光復功能組別強化策略 (3月起啟用)

✅全民 > 組社團 + 組工會 + 開公司
✅專業人士 > 登記專業界別
✅本身有BR > 直接登記商界
✅手足 > 掃黃店

🔺組工會 (勞工界)
- 已確認核實，即使工會審批時間長短
- 只要你5月2日前提交申請, 就可以趕及2021特首選委🔥
組隊神器 7起 >
無敵Q&A >

🔺開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 紡織界 $61/ 體育界 $2000/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

🔺申請進出口牌 (進出口界）
只要有一年以上BR同埋商業地址，唔理你做咩生意，都可以向海關申請進出口牌，立即成為進出口界公司選民
Telegram:
Facebook:

🔺掃黃店 (飲食界、零售界)
組隊幫手登記 >
掃黃店進度表 >
黃店名單 >

🔺組社團 (文化界)
1. 齊集三人，須有相關文化資歷證明
2. 準備社團資料 - 宗旨/ 規章/ 擬辦活動
3. 準備個人資料 - 身分證副本/ 住址+會址證明 (3個月內)(銀行/水電煤單據)
4. 約組員出黎，互簽名，互交換文件
5. 寄出去 /親身交到警總 Done!

🔺每個香港人都可以拎三票
1. 地區個人票 (地方選區有得投）
2. 功能組別個人票 (正常人係超區)
3. 功能組別團體票(不可跟2同一界別)

例子, 地方選區：香港島/ 功能界別(個人票)：超級區議會/ 功能界別(團體票)：飲食界

重點功能界別的whatapps Hotline
General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼ @FightResearch
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事
Credits to 七起

唔想有人死

但日日都有人被自殺

可能死1個手足有1個popo+9個廢老陪葬

反正如果我咁唔好彩感染然後死

我當自己唔好彩

望下英國同日本

而家政府帶頭攬炒
自己小心啦

快d攬炒唔好等

因為得把口

希望叫攬炒班人唔好而家驚